台服LOL

有無人一齊玩？

銀三。今晚+

咩名？